# Picture Perfect

Цель этого проекта - создание экосистемы для создания открыток и легкой публикации на сайте

## Сборка проекта

Проект собирается при помощи систем сборки Gulp и Webpack для достижения максимальной совместимости и скорости загрузки.

Для того чтобы собрать проект нужно запустить команду

```bash
yarn build
```

Или если у вас npm то

```bash
npm run build
```

Файл, готовый к загрузке на сайт будет находиться в корне проекта и будет называться build.zip

## Настройка

Главные папки в проекте
Public - папка со статичными файлами
Src - папка с файлами проходящими коvпиляцию при помощи gulp

## Разработка

Для разработки необходимо ввести команду `npm run watch`